如果所有現時嘅電話都有8折，你地會買邊部？

如題

而家用緊三叔C7,有時覺得佢慢左d, 呢排出左隻天堂2玩落又好似lag lag地，咁啱朋友比到呢個優惠我，所以想換過部。

要求：
6GB ram, 唔一定大mon, 5吋以上就ok, 影相要好少少，工佢需要要影辦，雙卡(最好有雙卡+sd卡)

BTW, iphone垃圾不了

買部大陸機啦，剩返啲錢再攞晒去叫雞，
爽呀

s8+ 多埋個wts又長氣

Xz premium

核電 4k mon

960fps slow motion

影相靚 不再油畫

外型靚

Fingerprint sensor係機背 不了

影相邊度靚

HTC U11

核 邊到核?

核突下話

3310

一定係iphone

pixel

S8+

屌你老母人地話要6gb ram啊
重要吹到核電

6g ram係必需，因為我成日multi app, 4G ram會lag到爆

p10 plus 6GB ram 128gb
雙鏡頭 lecia

利伸 用緊

打機順唔順？ 可唔可以雙whatsapp/wechat/line?

我自己會買iPhone

打機就iphone啦
順過曬d垃圾an機

一定係iphone，an機太垃圾，不了

6s已經屌打依家啲an旗艦，愈多ram愈食電嫁咋傻仔

講明垃圾iphone不了，都咁多fanboy入黎

一定係iphone
轉賣賺到笑